Jaan Pung Jaan Kiisla juures seistes kaebas, et temal 18 rbl. 50 Kop. Johan Tälli käest saada, mis tema kätte nõuab.
Johan Tälli ütleb selle kaebtuse õige olewat, aga pois olewat 25 päiwa ärawiitnud ning tegid
Leppingu: Johan Tälli maksab 18 rbl. 50 Kop. 10 Oktobril s.a. Jaan Punga hääks wälja.
